哇屌你今晚又有歐聯

班鬼佬日日都凌晨踢波唔攰㗎

亞洲人在睡覺時，歐洲人在努力工作，這就是歐洲人和亞洲人的分別

其實涯夜睇波仲累

你唔知咩，當你訓緊教時，鬼佬都做緊野

有冇咁勤力牙。

球員都係踢一場姐，不過睇波既球迷就

唔怪得啲白人咁鍾意歧視人啦

你咁幽默掂唔掂

其實啲鬼佬日夜顛倒 真係好唔健康

所以外國球員踢到30頭就要退役

相反亞洲人可以踢到50歲

4點睇完 食早餐

四點先開波喎師兄

睇完咪6點 換衫落街食早餐

無場值得睇

分唔到係真定假膠

俾左錢 是但睇場阿特蘭大對阿積士算

又係泥ching發揮嘅時候